依加係海邊緣崖露營

是咁的，有個痴線朋友話去影星星同露營 ，去到無地方紮營，咁有朋友就搵個平地，仆你個街，去到見到緣崖黎嘅，仲要勁大風💨💨
我地仲等到兩點影星星，搵人吹下水

圖

依加係營到，聽日補返

有排都未到2點，互含左未？

Fd有片比住先

無互含，互屌中

留名

你真身已曝光
哈哈哈
你估唔到我係邊個

邊到來？

鶴嘴海旁

你地爬到去抽水站隔離露營？上次爬上去好高好撚大風嫁喎

凍撚死喎

係呀，好撚痴線

係好撚凍

三條傻仔hehe緊

不過真係得個度有平地 一係路邊一係Kong U 橦野旁邊又係on99
小心抽水站d水漏出黎

條水流係我地上面流緊

8點幾影，但係無銀河

香港黎？

係香港黎

係呀，香港鶴嘴蟹動旁邊

岀面好多星 好凍 等緊兩點

蟹洞

補返圖先
利申等緊日出